點解有班冚家產畜牲成日講香港要飲支那水

點解有班冚家產畜牲成日講香港要飲支那水？

班友畜牲黎， 唔知落雨就有水飲。

全香港無人想飲極度污染支那水